「歷史在重演」當年李餵鯨就係扮大支野喺立法會同涂謹申鬧雙胞胎主席先會出現反送中，聽日又想硬上弓

泛民一定要撐到恆，多D肢體衝突，要民建聯滅黨

今晚12點前我要見到十萬訂閱抵制tvb民間自發gp

民進黨都係靠呢樣起家，咁先可以突出霸權政治既既醜惡，增加同情票

推

永續民主運動

今次陳維安又試下用鐵鏈鎖大門囉

呢班撚樣見過鬼仲唔怕黑

李餵鯨

等睇民建聯再一次反民意